感動既係連大友昇平都撐香港

大友昇平即係大友克洋個仔
本身係插畫家
香港人二次創作左佢幅平成聖母
佢唔介意之餘仲好欣賞
ig profile仲寫埋香港加油

Old news